依家啲避孕套真係咁貴咩？

啲朋友開始結婚啦，但十個有九個都係奉子成婚

唔係貴唔貴嘅問題 係想唔想用嘅問題

Condom當口罩戴

都有其他避孕方式㗎 食藥啊 帶環啊

男人唔戴套都明既，但女人唔食藥。。。擺明逼婚姐

食藥傷身知唔知

生仔難道唔傷身？

戴個套有幾難
點解女人要食藥就係為左男朋友可以唔戴套？

我個樣本身就係避孕套

啲女人寧願大肚都唔食藥，有無諗過生出黎要養佢一世咪仲辛苦

同你呢啲自私on9仔一齊既女人應該差唔多level 唔會expect識食藥

咁你都幾自私下

多謝你咁話我同學啲男朋友會比我同學睇。叫佢提防下佢darling